polyu bme一問

小弟嚟緊升year2 poly bme，準備選擇pno，有無讀過ge師兄師姐，講下出路同埋行情如何

冇出路